有冇尊嚴呀？所有人以後唔撚準再跪呀！

屌你老母跪乜撚啦
道理係我地度
俾啲尊嚴好唔好呀！
睇到你地咁心痛呀！

佢呢啲欺善怕惡奶共既人
你愈跪佢道愈得戚
愈恰9你

只有變得更強大佢地先會驚呀
如果唔係手足搞咁多裝修黃色經濟黎做咩
就係要俾佢地知道我地都可以好強大

所以所有人以後唔撚準跪呀

跪乜？

Ou班學生跪校長求幫手
仲要俾校長拒絕